做廿幾年人 終於俾我遇到騙子啦

今朝 wtsapp 一到個86 字頭電話既msg

佢而家問我點稱呼
叫咩名好

習近平

即刻俾對面知我撚9佢

任何人

做邊行好? 咩工作會吸引到騙子

倫敦金

習近平梗係從政

林早洩

開咖啡店wor

詩乃 (或者你喜歡的動漫人物)

叫戴陸久

禤䨻龖

雷龍

改左做四個雷兩個龍

係咁說我用Wechat 同佢傾

唔用wechat 點搞?

上面改左做呀平啦
太遲